2019 世界十大富有城市：東京繼續第一

[url]
[/url]

*1 GDP US$1,520 billion Tokyo
*2 GDP US$1,210 billion New York
*3 GDP US$_,789 billion Los Angeles
*4 GDP US$_,779 billion Seoul
*5 GDP US$_,731 billion London
*6 GDP US$_,669 billion Paris
*7 GDP US$_,654 billion Osaka
*8 GDP US$_,524 billion Chicago
*9 GDP US$_,520 billion Moscow
10 GDP US$_,516 billion Shanghai

邊個會睇gdp總量

中國城市最少三甲有份啦
傻西

留名學嘢
應該睇乜

同埋d 數據錯鬼哂
外國內容農場黎架wo

富唔富有同gdp唔係有直接關係
同埋係睇都睇人均gdp
計總量既話中國gdp(購買力平價)世界第一Tim，咁中國咪最富有國家？

點解gdp=富裕

連登仔又嚟反傳統
GDP的確反映唔少真嘅經濟活動
有經濟活動唔多唔少都反映到啲人有冇機會賺錢
當然冇一個數完全反映「現實」，因為大家想睇嘅嘢唔同
再者支那就算誇大幾十億倍都好，你敢話支那廠佬、企業高層左手滾右手唔係好撚有錢？我就唔敢講啦。起碼講錢嘅嘢我就唔會用人均數啦，你都唔會平分bill gate同李嘉誠啲錢再話你「平均有錢」啦，平均根本唔make sense

咁計既話間屋有10個人家庭總收入10萬一定係有錢過2人家庭搵8萬啦
係，數字上10人家庭係富有D、中國GDP(PPP)係全世界最高
但唔可以咁比架嘛

我都講左GDP同富唔富有冇直接關係，而唔係話冇關係
我都知總量同人均都唔可以反映哂所有事實
但一般而言睇有冇錢都係睇人均架啦
簡單至申請公屋，如果每個人口既家庭入息上限都一樣仲得了?

六合彩都有人中啦
唔通我唔可以話平均而言六合彩好難中?
當我話六合彩平均黎講好難中時，你就話「就算六合彩再難中都好，你敢話冇人中?」
咁冇得講架wo

條友5毛黎

加埋底乘高除2岩岩好

呢個係city gdp，唔係country，點會講人均？
city 人數唔會相差太遠，洗乜計人均？

Tokyo 955萬
LA 400萬
Paris 220萬

比你講多次?

喜歡計人均可以自己出貼
或者將上面個chart除返人口
但Tokyo真係將其他拋離成條街